反蒙面法通過 民眾對抗將會如何升級？〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生話八月香港有一千億資金去咗新加坡，九月有七成錢去左新加坡

唔知之雲海post過嗰啲神秘車隊係咪就係呢啲錢🤔

蕭生話轉d錢做美金，然後借港紙係無得輸，如果港紙脫埋勾，變到15蚊，仲會賺大錢添

港紙唔掛美元無可能升...

蕭生話如果d人要搞起你上嚟，政府周身都係弱點，例如：電線、internet line

e家7個8，蕭生話脫勾變15蚊，咪即係話脫勾港元會貶值囉

蕭生話警隊嗰個謝振中，被人踢爆全家都響美國，要制裁就制裁佢先，已經有人寫信畀美國參議員

真係跌咁多香港經濟就仆到直了

gphone